兄弟

同你由中一就識 大大話話都7年啦
我同你做過好多次嘅隊友
我只求你平平安安

同你失聯真係好心痛 唔知你喺入面點
呢幾日都盡我去幫 但好對你唔住..

知道你唔會咁易放棄
你係一個好勇敢嘅人

識到你真係好

我會繼續堅持落去

我哋會贏

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

佢一定會無事的💪🏻💪🏻

我相信